張建宗：北京明確表示下港府必須堅決解決住房、土地及貧富差距等問題

政務司司長張建宗接受英國《金融時報》訪問時向商界承諾，雖然香港出現政治及經濟動盪，但強調香港稅率很低，形容仍是「低稅天堂」，呼籲外國投資者無需要擔心。

他又保證，政府不會修改香港的普通法體系，以保持對跨國公司的吸引力，同時香港在與大灣區的融合下，香港將能擺脫目前的困境，認為那些離開香港的人將會後悔，相信終有一日他們會回來的。

另外，近期北京亦開腔要求香港開始解決房屋問題，張建宗表示，在北京明確表示下港府必須堅決解決住房、土地及貧富差距等問題，在新形勢下一些既得利益者可能需要作出妥協。

他沒有提供政府將如何解決屋房問題的細節，但稱解決財富差距將不會涉及增加稅收，因為現時不是修補稅制的合適時機

棕地

當年解放上海

堅決 重中之中 不遺餘力 一定

呢啲term用到爛曬

屌你老母 智障都睇得出人你班狗官用普通法個殼玩人治啦

睇錯咗做下屆

大陸自己都搞唔掂呢D, 指意班忠誠垃圾

新界佬？
租金管制？
空置稅？
明日大嶼？

等睇戲見證共產黨鐵拳搞掂元朗班鄉黑

新界牛屎佬掛？上星期唔係吹緊風郁佢地咩？

解決香港問題 多謝中國領導人

明日大愚

候志強條傻鳩之前話唔駛填海，佢哋大把地，同佢哋買就得。而家係強搶，買你老母就有份

本來諗住賣屎忽
而家俾人屌屎忽

房產全部充公

其實廢咗丁權會唔會有幫助

資產增值稅

班牛屎佬點算
不過佢地醒目果班都英國買晒大屋攪晒入籍

Noted with thanks

丁權一定收皮

呢樣我支持wo
快啲搞班鄉黑

庫房冇水，同你買？ okay
我出個賤價畀你，唔肯賣就出推土機收你地

北京真係天真
連香港所謂既官搞左十幾年房屋都搞唔掂
你班北佬仲要2020年先睇到個問題
憑乜野一個外省佬搞得掂
真係睇下你點搞

丁權 丁屋最撚易搞

On9

協助首置港人按揭供款50%，上限150萬

如果真係無底線 其實唔難搞
佢地夠賤 剷起班新界 圍村佬
咁香港即刻無土地問題

元朗國 vs 土共
文有文鬥，武有武鬥

實行有香港特色的共產資本主義總之邊個多地、賺得最多就要共產，係街市賣菜就自由經濟

中共解放到鄉黑同壓樓價三成的話應該無乜香港人會再反，行返星加坡模式

收皮啦，夠西膽搞丁咩

呢樣真係支持黨

唔會
因為香港問題都唔係房屋問題

港共重有普通法咩？ 我只係見到港共777兩專政，人大立法

那來的自信，食左K仔咁多年，個腦壞晒先黎戎。

早十年已經日日講要開拓產業，有冇諗過root cause一直都係政府同共產黨？

地產殤日日賺

係佢哋㗎啦，新界咁多地唔係嗰啲仲係邊度
不過希望唔好搞啲自然保護區啦

撚會搞咩
張建宗對外媒鳩噏ja ma
唔通同外媒講北京首要任務係搞國安
全面控制立法司法呢啲咩

之前係唔想搞 而家係老共落order 有少少唔同

仔細老婆嫩 層樓未供完

many things to lose, 係任何社會既維穩妙法

我信係做show多D 因為樓係控制港豬最易途徑

共產主義 萬歲！

調返轉全民有丁咪解決問題

嗱，香港右軚車 中國左軚車
𠵱啲咪一國兩制囉

共產黨會同你買大陸就唔會咁多強拆強搶死咁多人啦

在新形勢下一些既得利益者可能需要作出妥協。

深圳都未搞得掂...

會買 比10蚊你 分12年比
唔制未強拆 好文明

快啲打到地主啦

就係支京輸出支那低端人口殖入香港，先會造成住房、土地及貧富差距等問題，傀儡港共做得乜

新界4叔都好似好多地，唔係唔配合國家發展呀，又話愛國嘅

中共識條春咩行星加坡模式，笑大人個口

貧富懸殊有啊
以後咩教育界政界醫護界金融界炒q灑啲香港人，然後全部個個都搵萬幾兩萬，咁咪解決貧富懸殊囉

買左樓果班仆街了

哦

你天真定大陸天真？係唔俾搞定搞唔掂？
大把地

「解決住房只不過係一句口號」

所以就引入中國醫護，藉以所謂解決醫療問題
跟住打丁權原住民，強行收地解決土地問題
又強行社福教育界染紅，總之港共政府解決問題方法都係同打壓香港人有關

以前要做戲畀鬼佬睇有一國兩制
政府要尊重市民、私有產權、講法制講程序
2019年之後都抹爛塊面 仲洗演戲咩

堅佢老母咩堅決，屌你自己深圳d樓貴撚過香港啦，解決左未呀咁堅決。好似脫貧咁，降低個標準，起細d公屋咪人人50尺咪個個有屋住囉

咩行業都殺死晒

啱
支持租樓

G產增值稅

唔能夠完全賴晒支那
其實港英政府 香港人都有份造成
包括光頭宗食港英奶水大 佢號稱樓王
身為官員自己炒埋一份
仲話解決房屋問題 十分可笑
解決好簡單 解決光頭宗先

宜家多左個住房
房屋就房屋啦

搞自己班𡃁

用返鄉黑收地啲招數，火攻啲目標土地，你鄉紳咪報公安囉，中條尋釁滋事罪，「依法」沒收你個人財產

無敵收地法

都哎左十鳩幾年 仲有人信先傻仔

土改來臨，港豬應當悔改

番港搞唔掂係因為想保住經濟自由度高呢個貞節牌坊
但2019已經畀中共無限中出 所以已經冇顧慮

諗得太簡單喇，香港土地問題死局黎，無得搞。

我俾你剷起圍村，到時供應一多，樓價跌，過去5年d人摸晒貨頂一定嘈，呢班人大把係借屋企人錢買，到時就變成政府搞到d老人家畢生儲蓄無晒…

地產商果邊，緊係想d樓賣貴d架喇，銀行情況一樣，所以基本上商界都會夾政府唔俾d樓跌。

推居屋呢d plan?咪一樣影響樓價…又係唔搞得。

所以最似係借錢俾後生買樓。但一來依家政府講緊無錢，咁借條毛？二來借完俾後生俾首期，d業主即時放貴d, 於是又推高返樓價，沒完沒了…

所以香港樓死局黎，無得搞，得返自然爆煲後重新用政策規管呢條路，咁做政府最無責任。

鄉黑終於做condom
不過佢地一早離哂地 移哂民
收割都係收割新一代既丁丁

有地果d準備比中共攪了

啱呀，港共班友，有邊次冇搞砸件事？

所以用科興殺人？

原居民vs社會主義鐵拳

新疆模式會易啲

香港D地係大把
係晒極少集團手中

郁牛屎佬了

納米樓等仆街
尤其開房式果堆

1%首期上車

連鄉黑都搞既話仲會怕買左樓既人嘈咩
你跳樓仲可以拎埋你層樓做銀主盤

元朗國特別多棕屋棕地架
收撚晒佢地啦

根本就係冇反彈 + 觸發移民潮就唔會搞呢樣野

中共只想錢留低，而家只係製造個藉口想香港人啲錢留返喺到

但香港人走係想下一代有更好未來，其中一樣係唔想子女變成小粉紅愛國愛黨

中共每次都捉錯重點

同埋香港人走晒外國有可能落重招，雖然未係一定會，但中共都應該有呢個恐懼

鬥地主

係資產蒸發問題…

同埋個重點係…

咁撚易解決？
靠你班廢柴？
忠誠的廢物？

加稅 20%

我都覺得似係想俾個美好既幻想黎留人…

唔好侮辱坡佬，人地高章好多，操控選舉唔會靠整堆咩人大出黎玩小圈子咁揚，而係用盡「制度」框架令反對黨永遠少數

郁牛屎佬就好睇囉

牛屎佬一定要保住家園啊!

有法治, 冇得強拆, 自由市場, 冇地, 咁點解決？

国家法大定普通法大

要解決貧富差距問題，香港成班狗官首先就要自己減薪，最少減一半！

中共無賴政策
1.)強制地產商貼錢起公屋比政府
2.)強制新界牛屎佬無償捐地比政府
如有違反, 一侓以國安法檢控

新加坡房屋政策被譽為相關政策既典範，90%以上既樓唔俾私人轉售，香港點學

依法強拆
依法強徵地

開部坦克去元朗收地囉

不會涉及增加稅收
改租金收入唔可以用個人入息稅報
算唔算增加稅收

唐唐選突首嗰時，貧富懸殊、樓價問題已經好嚴重，只係啲真心膠以為689有能力打破既得利益而支持佢

打地主

都移民英國啦，關人撚事

大陸真係會同你買地

必須堅決解決：
住房 - 2047 地契全部不續期 收歸共有
土地 - 強收牛屎佬地
貧富差距 - 有錢佬自動走曬，唔洗擔心

消滅提出問題嘅人咪解決咗囉

賤價收鄉地，唔賣嘅國安法處置

我又唔明喎
之前又係中共話香港樓價要挺，因為要啲人個個掛住供樓唔造反
依家又話要解決土地問題

打壓樓價，再借首期 政府做擔保

2047地契一到期真係唔知香港會點

一學就成個香港收皮

d牛屎佬富二代溝左我咁多mk妹，而家要還喇

新界地

佢地手上d真豪宅點搞都唔會跌得幾多
偽豪宅理撚得你死

就係想用經濟買起香港人嘅自由

大家都忘記左85000

物業升值稅
物業1% 就交0.95%

稅收用黎起明日大嶼

解決問題係殼，實際係打壓異己+安插自己友+佈局政商界+修改法律+加速賣港

似暗示解決房屋問題先決條件要大力推明日大嶼山多過要搞掂班鄉黑拎農地

我幫佢翻譯: 中央先打牛屎佬，再打外資港資
迫佢讓利比中資，咁佢就唔驚香港經濟受外資威脅
又唔驚牛屎佬太大勢力

至於香港人有無屋住wfc，強國啲樓價又係買唔起強國人，咪一樣

講左咁多年

鬥完黃 輪到鬥紅了

真係唔覺得會跌

唔會收牛屎佬地
共產黨最鐘意班蠢人
幫手維護政權

土地共匪會係明日大嶼落手

解決提出問題嘅人

打擊反對聲音呀
同埋一國兩制下，中國憑咩出聲？

跌就即係佢地自己都跌錢，邊會咁做呀

中共係識玩，就唔會將香港一手好牌搞到而家咁。北京奧運嗰陣香港人迷到瘟瘟燉燉，係小學生翠翠自己破局既

共產主義好

學唔到啦
新加坡地形大多平地 住屋佔全國面積起碼6-7成以上
而香港住屋佔香港面積2-3成
香港仲要多山多水 開發又等廿年
落力搞舊區重建我覺得反而有利
要學新加坡 得既100年我諗得

真
有個牛屎同事屋企人賺到去外國買樓

唔表示就唔解決

一閪清曬d牛屎佬地啦 反正都仆街 點解比佢地置身事外

連登仔終於唔反政府

傻豬，聽黨講野聽面個浸你死得啦
擺明拎借口郁牛屎佬，港資外資，唔悔人威脅
佢要全面管治，要中資全面進場
強國小粉紅成日講: 卧塌之側 豈容他人酣睡

成個經驗結構都唔同
如果樓價drop，好多嘢運作唔到

北京連自身市郊住房都搞唔掂，成班蝗蟲日日搭2個鐘長途入京返工，食屎啦

會買 你唔可以say no 個價唔會太差

廿鳩幾年前既問題 到而家都未解決

中支發展商
要加建納米樓了

已經賣哂d丁屋，資已走

你地自己慢慢玩

on9，一陣話你外國勢力干預政治，國安法沒收資產，0稅都死啦

大灣區 咪冇香港人 咪搞掂哂囉

點解決
一係你解決曬新界堆人
但比你解決曬新界佬
比你起曬樓
噤依家有樓既又會出黎嘈
8萬5 比人屌到反皮
噤又解決曬所有有樓既人？
好啦 新界佬同有樓既人都死曬
噤點個同你支持香港經濟？
新香港人？ 佢地都會有物業wor
即係都比你解決埋

香港問題唔係9 UP 幾句堅決XX
就可以
如果噤易 一早人人有樓住啦
比曬你成個立會同政府都渣曬莊
所有野任你過
你今日消滅新界牛 聽日消滅有樓人士
搵撚人仲同你留係香港？

依個世界就係有人有錢有人窮
最多你由有錢佬到去補貼窮人
唔係一句堅決解決就可以

你話解決就解決呀
仲要係一個冇民主冇自由既地方 管一個百年西化既香港
就算比中共渣曬莊都注定失敗
冇人 check and balance
結果一定最後失敗
自由唔係可以做咩都得
係有自由選擇唔做d 物
你搵個牛屎佬渣法拉利 結果都係會炒車

我就死窮撚一條
我就睇香港點玩完

大陸夠話全面小康啦 求其鳩吹啲口號比啲希望你班友姐

共產了

牛屎佬有得玩鬥地主了

所以共產黨啲口號聽下算
政府咁多年都係靠賣地收入
高價賣地即係高價寫字樓或者住宅
根本冇解

要講先知先做
忠誠的廢物
連共產黨想做咩都猜測唔到,仲學人奶共

鬥地主！
空置稅！
租管！

丁權全港推行
只要有永居身份，不論性別種族，18歲就有個700呎單位

之前選舉票係哂18鄉到 郁唔到
而家議會唔洗靠你 郁你咪郁你
樓價唔會跌既 但無得好似以前咁爆升囉

牛屎佬spotted

日日輸入啲乞衣落嚟，快批公屋同綜援俾佢哋，咪話係解決貧富懸殊囉DKLM

國安法面前有咩問題佢解決唔到

可能就係知班廢物搞唔掂，到時就可以出師有名。

國安法， 沒收所有私樓

即係之前唔撚講就冇撚做啦？

邊個話比你班窮撚聽，會留個位係香港比你住？

打針打死晒d人 未解決lo

共產黨：解決提出問題嘅人=最佳解決方法

脫貧攻堅戰有目共睹

冇每日150人落黎咪解決到

牛屎佬變comdom

最多樓係手係宗仔

減價50%都痴撚線啦

咪又係解決提出問題的人

直接同英國直認支那指示

比著我係北京都燥

比咁大權力你，廢埋立法會，廢埋區議會，仲有三萬武裝力量，呢樣話唔得，嗰樣話唔work，一副公務員說辭推三推四淨袋人工。唔怪得比人話忠誠廢物

翠翠說了算咩法律有鳩用
老共治下享有特權
鄉下佬就攪梗咖啦

樓市

解決貧富懸殊
五十步笑百步

啱啦
收撚曬牛屎佬啲地佢

填海+大灣區就得了

會買喎 幾多就難講啦

我真係唔介意

比班藍絲有錢佬感受共產主義鐵拳

廢話連篇
解決方法就係炒撚晒班垃圾

公務員都係

其實係

大6d官貪得黎都有政績，香港果班咩9 都做唔到但人工高時又要貪

房屋台:自住驚閪
Full Pay驚閪

大陸自己都搞唔撚掂，搞香港

呢啲本份嚟都要人哋叫
小學生都知香港有啲咩問題啦

一国兩制？？？高度自治？？？

唔信會搞鳩啲圍頭鄉下佬

太監教人生仔

租樓驚閪

北京解決左自己住房.土地及貧富差距未?
好似上年樓價先升左27%
6億人口月入1000,又人餓死

北京就趕曬啲低等人出城
香港𠵱家就想搞大灣區趕走班廢人上去大陸二線城市住

又唔想整冧個樓市， 又想拎地起樓解決香港年青人問題(佢地認為啦), 唔拎牛屎佬嘅地仲有咩方法

中共落得ORDER即係要有呢個成果, 個程係唔會理你點做, 就算你殺人放火犧牲某D既得利益者都要你做!! 而呢個亦都係你班忠誠廢物既最後一次試煉

又有你道理
d龍床盤應該爆硬

一早就要收返丁權啦

取消丁權，打倒分裂國家既地主

推出建議零售價

解條毛咩 唔好再叫「同胞」炒樓就謝天謝地啦

同佢買？拉埋佢分裂國家都重得

龍床盤多數都係炒家買

貧富差距想解決?諗太多
不過想睇鄉黑死先就真嘅

地價就係最高嘅稅

搞得黎，你都老

明日大嶼。當然唔係填海，今次炸山。

岩呀 針唔拮到肉就唔知痛 到時反得最勁就係d 藍絲廢老

香港省, 依家咩政策都上面直接指示

空置稅

咪搶班牛屎佬地
再起樓比新移民住囉

支持

咪即係共產囉 消貧富懸殊？MPF點可以人人唔同金額 一於充公

仲有買咗正苦債 資產階級 充公再分配

一齊食大鑊飯 諗起都興奮

圍村BYEBYE

具中國特色的馬嬲國模式

唯一辦法係鬥地主

唔需要廢丁
唔再批新v-zone地就已經等同架空丁權
之後再用土地條例強制收空置土地就血流成河
我就係要依d

以前宏觀調控之後支那死左幾多年？ 香港應該仲傷

扮晒嘢

即係你班忠誠垃圾過去一直都拖住唔做囉

停撚左每日150先算啦

佢日諗夜諗咪就係趕香港人去中國置業
換啲有錢嘅中國人繼續嚟香港炒賣並殖民
中資、中聯辦已經成為推高樓價、貧富差距嘅得益者之一
點會割自己利益益班外人(香港人)

拆遷暴富嗰啲

好簡單姐 停150個 禁非香港人買樓 即時見效

其實香港政府班官又係玩9支共
總之都會睇住自己利益
等睇連佢地都變condom

誠信破產 講咩都冇人信

多謝中央

即係呢廿幾年冇人叫就唔識做？

愛國次要矛盾終於收首要矛盾

樓價跌三成了

好撚笑
你自己支那人收入幾多，買樓有幾撚易啊？五十步笑百步

明日大愚邊有咁快起好
中期房屋供應一定係靠鬥地主

中共最叻搞內鬥

一定會要鄧狗帶隊剷平班牛屎佬

矛頭好明顯新界佬啦

西環蝕幾多 國安費到俾返幾多

之前要扮民主法治社會就搞唔到姐
而家擺明直接搬支那果套落黎
成隊公安城管去收地
班鄉黑牛屎佬邊個阻住就拉邊個
點會搞唔到

忠誠垃圾慳啲啦
樓市gogogo

牛屎佬唔聽話就同當年收復澳門一樣, 每星期捉幾個經隨意門上大陸做思想教育, 不出一年全部收聲黑社會都有愛國的.

成個v zone收哂就好玩

圍頭佬做左安全套

Sounds good, doesn’t work, never gonna happened

原居民丁權淨係可以翻大灣區起村屋

驚唔驚鄉黑聯同警犬一齊作反

房屋、土地政策、貧富懸殊

根本中共做法
解決提出問題嘅人

即係窮人

停每日150咪得 幫你諗埋喇

房屋問題搞幾撚耐呀 搞搞搞 海洋公園要錢就咁撚快批 屌你老母

2020年底香港人口總值 7,474,200
1995年每日單程證配額增至150個。
假設26年每日入爆
依家香港有1,423,500既單程証支那人
佔香港約7分2人口

刪撚晒佢起公屋啦

空置稅,資產增值稅,租金管制
取消高地價政策

拆撚左廈村佢

然而美諜波波唔派錢

解決了香港人 就冇香港問題了

錢實比既
不過得一次機會比你賣
唔賣大把方法免費收

ON9你就天真
香港班官有利益關係先唔收
大陸要收有幾難,一個國家法+大量水軍就收你皮

聽日就會講已經解決咗問題
民眾喜迎樓價下跌

樓價全港強制性7折 公屋撚又贏

假設係真既話,未來幾年有好野睇

之前放晒風收新界地啦，班牛屎佬等收檔啦

人地有錢收,點都有賺,反而仲訓身買樓既港豬就..............IFC見

地產商都大把農地儲備,獻出你們的心臟土地吧!

抄邊個家先好

香港D地係會俾晒支那殖民用,一定100%用來起公屋, 用支那預制件做好快, 5年內多一倍人口不是夢 至於港豬當然無份

屌你做到先算啦

清，識d野

支持,依度起一萬個單位都得

撚解決到咩..

而家北京話要增加供應 樓價跌 等多d人有樓住

你反對樓價跌即係反對黨 即係犯國安法

快撚D收丁佬D地呀, 食花生

唔比大陸人來，再收晒原居民d 地

唔講唔記得

獨裁唯一優點就係政策高效率，如果支那連依個優點都冇埋就真係一無是處

大家都咁窮就冇差距

係共產主義鐵拳

樓價馬上再升幾十萬

噉就要快啲拆關共享大灣區榮耀，如果唔係解決唔到。

收得鄉黑皮未

最保值嘅資產就係港樓，有乜可能跌

牛屎仔現出世就英藉

邊個出聲就犯宇宙蟈安大法，冇曬反對派想立乜嘢法就立乜嘢法你吹得佢脹！

搞梗新界佬丁權

間多幾間劏房
你住埋我個份啦

共產主義好！

趕走晒資金，淨係住人林鄭心諗ok 冇問題

最終解決方案，將所有舊香港人送去集中營，新香港人就有充足嘅生存空間

張建宗自己都揸緊幾十層樓
收撚皮啦

屌爛你老母塊閪
個問題講撚左咁撚耐
而家人哋plan移民你先出聲

2047個危機都未過

係就快喇 班土霸王連英國都整治唔到 如果牙刁整治到咪威哂囉

死老鬼知唔知何為自由無價！

共產未~

咪係，連登少有見人用心分析留言
換黎既係一班憤青唔用腦負評

連登主流班友為左妄想樓價大跌連現實都接受唔到

問題根本原因係政府高地價政策吧

問題係政府高地價政策吧

日經

郊野公田園

鬥地主開始了
班鄉黑睇路了

深圳搞緊”八萬五”

仲有深圳樓均價最多香港一半至七成

如果”開關”香港樓起碼有30%向下空間

大家都係香港人，新界佬就有丁屋，公平咩，我支持共產黨剷平鄉下佬分地，下一步就鬥土豪地產商

自由唔係可以做咩都得
係有自由選擇唔做d 物

租管最方便

ching講得岩呀，佢地一句話乜就乜。
而加政治權利攞走你，驚你嘈，起多d樓俾你住，打壓一下樓價。

好快就搞

又係中央幫你地搞

黎個遺產稅先講啦

同意，咁容易解決貧富問題，大陸唔會有5億人拿緊$1000一個月啦
十成都係最後叫兩句口號，跟住比個獎自己就話香港人人有屋住
可惜既係香港仲有fb, ig, WhatsApp, 有資訊自由
呃到大陸5毛呃唔到香港人
會唔會最後變左大陸人話香港人人有樓住都唔心足，人格謀殺香港成個民族

新界佬

後生仔 反抗都唔驚，偉大的黨 會驚老人家？
係北京天上腳大 上訪都未撚驚過，驚你南方漁村 的老人家搞事？

地產商？
乜撚野地產商？登報支持黨啦 柒頭
馬雲 都縮撚左入龜殼，
王健 走撚到去法國都要被自殺。
香港果班？富？邊撚度富？

2021 仲未訓醒

我覺得似搞鄉黑同發展商農地，之後狂起公屋，居屋，再留少少私樓。

政府用納稅人d錢買佢地咪win win囉

唔會搶，計返農地價

快啲收地 想做暴發戶

鄉黑同發展商你估有冇大陸太子黨既人?
肯定有啦，香港地產咁大件肥肉，太子黨會比你搞?

所以我真係唔信佢會真收地起樓，你地仲信共產黨就浪費左之前一年手足既血汗，醒下啦香港人

唔係想有樓住就走去信老共，佢講既野有乜野係成真架?
普選特首，一國兩制，港人治港?
全部都係假既，但你信佢打房係真既?

你有本事搞鳩班鄉黑，清曬班公屋富戶，停曬150蝗蟲搶公屋，我咪支持中央治港

打土豪分田地

郊野公園最易搞....

深圳樓均價=香港一半至七成
深圳打工人均月薪=香港幾成

提提你香港平均月薪4萬

講就易睇下強國有幾堅決先喇不如

剷晒牛屎佬啲村起公屋囉

要共產香港喇？資本主義就會有貧富懸殊㗎啦，唔係想行中產果套呀？共產支共啲貧富懸殊仲勁啦

唔洗咁認真，口號黎咖姐

丁權呢d 英殖遣物點可以再留

丁權

靠呢班垃圾收地
下世都未收到

地產商佔恒指幾成? 一隻騰訊都打死.

銀行? 滙豐, 渣打, 東亞 好撚大喎. 中資銀行先係王道.

要維穩樓價實收硬皮 北京已認定高樓價搞到社會動蘯

使鬼推土機
要做班鄉黑大把方法，所有人都突然犯幾條法

係時候土改, 鬥地主

支共唔鬥人 唔得架

買樓既好多唔係”打工人”

？咁你講黎做咩
即係起碼香港既打工人可以買到樓？

原居民本身就搞笑啦
一個政權用前朝政權租借新界年份劃時間線去定義
係港共政權面前
根本所有97前已經有香港永久身分證既人都係原居民

咁佢叫完口號，即管睇下有咩follow up action 囉。深圳而加出限價令，起屋，係冷卻左當地樓市。
信唔信，咪睇下黎緊幾個月有咩政策落台。

一句講曬都係推 明日多鳩魚

支持取消丁權721沖出黎個班

乜大陸冇呢啲問題咩? 憑咩指示香港搞得掂?

不過咁，大陸最叻自己呃自己，聽日話已經解決你都吹佢唔脹

均富卡

應該唔係講緊明日大嶼，佢話既得利益者要讓步。
左唸右唸，點都係搞丁權或者搞發展商

係咁就正，收鄉黑同地產商農地

丁權，棕地，發展商農地。之後起公屋，居屋。
compensate 呢班人，鄉黑就俾返間公屋。發展商就捐8成，留2成俾佢地free ride 政府起好的地facilities 做私樓

買左樓果班仲唔屌你老母咩 人人有樓住

外國大把靚屋，on99

張賤宗自己都十幾個物業。

既然香港要同大灣區融合. 咁點解要嚟香港?
貪香港租貴? 定人工貴?

但稱解決財富差距將不會涉及增加稅收
加撚咗印花稅, 汽車登記稅.............叫做唔加稅?

買左個班 夠閪膽出黎嘈咩 包括我本人
之前上街個d全部咩人心照啦
我地呢d業主 比佢地搞撚死

人地講緊解決財富差距呀

其實好簡單
用大陸有錢，溝淡香港窮人，就解決了

廢丁其實無可能，香港回歸嘅先決條件黎
棕地就班廢柴官軟皮蛇無10年都唔會收得翻
郊野公園講唔過班環保撚
明日大嶼都唔會解決房屋問題，不過呢個係一定會賺錢嘅投資
陣係填完賣地都夠賺幾個double，但係有錢又如何
香港住房根本係死局黎

唔換哂班fg ao升上黎嘅官佢同改政務官入職條件
根本就咩都無可能解決到
啱啱畢業無高管經驗就可以做官根本就係荒謬
班廢柴陣係想拖得就拖，拖夠十年就自己退休
跟住到下一班fg繼續拖

你見我highlight 咗段嘢, 覺得我睇唔到係講緊解決財富差距?

加汽車登記稅係解決交通問題
稅局先唔稀罕果小小錢
我嫌加得唔夠添，加多五倍就啱
窮撚咪撚學人揸車

證券印花稅純粹多舊魚，攞唔到幾多錢又陰鳩散戶

港樓價連續11年全球最難負擔

我唔明你想表達d乜

係. 薪棒稅你應該要交99%
食緊多食撚懵咗你. 你食小D 清醒D 就啱
住咁大住到你個冇晒上進心, 瞓街就啱
著衫著咁貴, 著到你唔捱得苦, 著小D 就啱
搭車搭咁多, 搞到你咁懶, 行多D 路減肥就啱

釣到隻交唔起牌費登記稅嘅汽車台傻鳩黎財經台發癲

釣到隻買唔起衫, 搭唔起巴士嘅傻鳩黎財經台發癲

新界佬就算而家停批丁權起屋都冇意思
佢地本身呢幾十年儲埋儲埋既地已經夠晒發

要解決班新界佬唔只係唔再批丁屋 而係要強制收返晒佢地現有既屋 重新起返較高密度既住宅

租金管制應該要劃分地區來做限制 正路係離市區較遠既地方 咁樣先至少可以做到安置班退休人士 亦幫到窮階層既年輕人唔洗因為要養老人家而極大負擔

空置稅收地產商 另外多於一個物置既應該每年差響地租果d要加好多

明日大傻呢d晒氣 停晒班新移民所有福利 改為十年後先可以享用到

鄉黑既利用價值已經無

你講到咁同充公無分別

明日大嶼係宣傳問題，佢直接開宗明義講我要填海賣地賺錢啊dllm就得
唔洗講到話咩解決房屋問題咁虛偽，係人都知你班撚樣唔會攞黎起居屋
仲要隊埋高鐵落去，啫係等於宜家九龍站，起d豪宅賣到6萬蚊呎都得

咁認真做咩 政府跟本唔會咁做
日日150改為日日300就可能會

認真左 sor

表示下唔知乜中文

改變滙率 算唔算自然爆煲

上面落到order
今次好睇了

嘥9氣啦
大陸自己樓價都搞唔掂。地方政府自己抬高土地出讓金。搞到房價暴漲就屈地產商
最終邊個係既得利益者？跟本就係笑面虎

無可能唔掛人仔喇

政府攞走大部分利益咪最好
好過香港政府比班撚樣地產商圍標低價買走幅地做水魚

你班冚家富貴下台咁解決到囉

上面一落 order 果件事係會幾何級加快進度

中央叫地方壓抑樓價同連登講支爆一樣. 由08講到而家

真，如果一路行胡溫果套有錢齊齊搵係無問題

全民有丁 然後就可以名正言順放一堆人入嚟
反正有人做底就好快習慣

13年做國家主席, 14年頭就掃咗東莞

廢丁咪廢丁，都話明歷史文件
郊野公園就理得你有幾多環保L，立法會依家想過就過

講咁撚多即係要共產

元朗全部地都收番黎起大量摩天公屋？

東涌東填海會唔會填大d ?

填咁細根本無乜地，填大d，再拎地黎起樓起公屋。

均貧

樓價保持到唔升都偷笑

土改

中方對此表示堅決反對和強烈譴責

叫你班友番大灣區住 一小時生活圈 咪解決左住房問題

我先唔明你想表達咩，又係你自己吹奏支那深圳咩八萬五好易買樓，依家柒左又講第二樣？

深圳35.2，香港幾多話？？真係以為支即係社會主義國家呀？

搞得黎都幾年後啦

明日大嶼，郊野公園村地，棕地

所以未話買樓既好多唔係”打工人”
人工同樓價之間個 correlation唔高囉
簡單講你用人工係估唔到個樓價

仲有你個數據係2019
深圳”八萬五”而家先開始
仲係唔知你想點

他又保證，政府不會修改香港的普通法體系

以為自己乜水

是但9up完幾個口號隔幾個月再出嚟話搞掂左咪得

無可能?訓左幾撚耐啊 定係村屋仔想安慰自己啊
中共禁撚住黎搶都得啦 無可能

鄉黑打戰30000黑警

明日大嶼唔係比你住
高鐵隊到落去，起d豪宅可以標九龍站個價
有錢佬搬左入明日大嶼都唔代表市區樓會跌

元朗班鄉紳要儲定石油氣罐

唔係原居民，純粹唔覺得會玩咁大
呢個係憲法問題

東莞都唔係佢地頭 有咩錢齊齊揾，全部都係佢對家咁濟，你有無見佢搞自己人。

咪因果倒置啦，係因為樓價高所以買樓既唔多打工人，唔係因為多打工人買所以樓價高咋，所以支那人一二線城市買唔起樓成立，而唔買樓冇一線城市戶籍=三等支那狗

你真係唔識架喎，用2020年黎計蜘蛛仲撚慘，知唔知點解？因為武肺搞到收入仲低呀

都係唔明深圳有咩值得愛支人吹奏

佢自己d城市咁Q大都解決唔到
唔明點樣香港點解決到

其實唔係土地問題，係人問題

郊野公園bye

班fg豬官嘅問題

金錢和權力令人腐敗，不斷歷史重演

彈出彈入

鄉黑快D跳出黎話表示支持啦
鄉議局做乜唔出黎講2句呀

2047業權國有

唔關腐敗事，班友純粹係蠢，無腦
香港政務官招聘制度太荒謬
搵啱啱畢業無任何管理經驗嘅fg黎做官

醒下啦賤價，大陸拆遷賠錢又賠樓，拆二代可以直接退休
個個都係strong hold村莊等政府黎拆

愛支狗連支那成日屈鳩人違法建築夾生縮水幾倍賠償都唔識都好意思話了解國情

原來退休即係打到人殘廢退休，學到野了

根本唔係唔識玩 而係唔俾香港人玩姐
香港唔變廢 等陣又話黎多個50年不變點搞
加上上一班人食慣兩家茶禮 養唔熟
唔咁做d廢老點肯聽聽話話
不過年輕人莫明受迫害埋姐 福又冇得享 禍又要受晒
然後班廢老就拍拍屁股走晒

佢唔下旨, 你本身唔打算搞架?

無咖香港窮人賤過雞

啲樓跌返到一萬蚊尺咪解決到囉.

方法: 填海填到去東沙

講漏咗口...唔應該講都講埋出嚟

搞咩啊，共產咪得囉，共產主義萬歲

邊個逃走就批鬥，鬥瓜佢

冇計 社會扭曲到做雞都好搵過醫生律師

深圳樓買就貴 租就搞掂

其實解決住屋問題 除左起樓都仲有其他方法既
set租金限額+設極高空置稅
兩房單位最少住2人 三房單位最少住3人 先至唔洗交空置稅 (每人只能登記一個單位)
我敢講D租盤賣盤 即刻多勁多 仲即時建效

你知唔知自己講緊乜
最先個話題係
1，深圳樓價都未解決 點處理到香港
2，深圳樓比香港樓貴
香港樓唔會跌

然後我回佢
1，深圳話要搞八萬五（未開始搞）> who knows？
2，香港樓一直貴過深圳
假如香港”開關” > 同深圳冇咩分別既話香港樓可以跟返深圳樓價 （其實人工都可以跟返深圳價）

之後你發個人均工資 意思係香港人工較高 好易afford ？（所以應該有更高估值？）

然後我話人均工資已跟樓市脫節 意思係用工資推斷唔到樓價 仲有香港樓已經係已發展地區全球最難負擔 絶對唔易 afford（你可以對比下呢十年人工同樓價升幅）

跟住你發中國城市房價收入比？？？(咩意思?)
你先係倒果為因，房價收入比高唔係利好樓價，相反係利淡。樓價同收入嚴重脫節，政府有更大誘因去打壓樓價，況且香港既平均收入”高”對樓價影響已經 price in 左，跟香港已脫節既樓價走勢冇影響

無論2019 2020 定2021既數據，未開始既深圳”八萬五”都係未 price in

冇人吹奏緊任何野

支共死撚咗,乜都解決晒

近期北京亦開腔要求香港開始解決房屋問題

近期, 開腔

咁撚似 西伯利亞人潮文既

土地改革開始

打土豪, 分田地.!

反資本主義嘅野係無可能存在
唔洗幻想
政府唔會同業主攬炒

FYR

電子雞係另一個問題啦
網上咁多老翻av，點解電子雞會有人埋單真係世紀難題

元朗

D電子雞仲要咁豬
不過其實好多工都underpaid 特別係長時間要ot既專業工作
除返開時薪同普通工差唔多 咁讀專業做咩?
10年計 m記人工都差唔多升一倍 專業工既人工5成都唔知有冇加到

丁權舊時留落嚟嘅嘢，那怕中英聯合聲明都只不過廢紙一張，以前英國佬買你怕俾利益收買你，依家你敢反抗直接可以入顛覆活動（d村民一定會聯合），一係就單拖或者拉埋屋企人倫常慘案呢d表不忿，但丁權屬社會不公現象，香港其他人見咁，會隻眼開隻眼閉，定係會可憐你地呢，所以丁權呢樣嘢遲早會淡出歷史舞檯，視乎用咩方法嘅遮

借房屋議題做野咋
做大工程抽水，打樓價落嚟唔比香港人賣樓拎咁多走

M記人工係當年最低工資焗加
最低工資前都係15蚊

打土豪

其實唔係佢做唔做到
佢想做 不惜代價都可以做
問題係依家香港有咩勢力可以阻止依件事
以前就話要依靠商家一齊管先可以管得掂
依家你睇到依家港共係完全依靠支共先可以管得掂
其實你睇2019年班商界/土共叫政府成立調查委員會、撤回送中條例
喺共產黨眼中 依班係反骨仔、信唔過
第一 喺特區政府最需要幫助既時候 佢地唔幫政府 甚至走去背刺政府
第二 依一班勢力係可以阻礙政府推行政策 阻礙支共將香港納入共產黨既控制

所以你見到 依家立法會有40席選委會議席
實際上佢話「較大比例」可能最終過半數議席都係選委會議席
而依D議席實際上就係共產黨直接委任
帶出黎既信息就係共產黨已經唔需要商界一齊管(功能組別議席佔既百份比下降)
然後未來特區政府要推行任何政策只需要40席選委會議員護航就過到(即係共產黨支持就得)
當商界既利益已經不獲重視 有邊個會理你業主既利益
佢地喺2019年唔幫政府 你估共產黨唔會清算呀？
當香港冇勢力可以阻止到中共既時候 佢亳無原因推冧樓市只係彈指之間既事 而冇人有能力阻止到依件事發生

大陸果套做法要做到有幾難
個問題阿豬阿狗都識解決，只係政府一直以黎保護既得利益者

西式消滅貧富懸殊 : 共富

共產式消滅貧富懸殊 : 共貧

係咁架啦 香港人都係咁做
人地就做大個餅發展好個行業
香港人就剩係識打壓下面d人 唔俾佢地發圍

有冇吹奏支那既愛支狗再解釋下點解明明「有錢收」都要去自殺式炸彈殺死班狗官

意思應該做再做多啲填海大白象送錢去支那

講清楚d 解放香港咪算囉
諗咁多籍口

當年解放上海咪又係氹住d 有錢佬唔好走

歷史係不斷重覆